各位請留意 歐美唔係支持香港 係反共

政治外交建立於自身利益
全球反共係因為中共已經侵蝕到西方國家利益
香港只係潘朵拉 打開左個盒 改變世界潮流
只要中共暴政存在 西方就唔會割 除非搵到比香港更大既春代 而大家都明白暫時都唔會有

1

美國有無同各位講：支持警察濫暴，支持因為政見被捕？

2